［決賽已定］NBA 季後賽討論區(39)

連燈

會唔會咁都燈到

今年Curry 無晒遠程三分

整體都係刺勁D
除非箭有手感啦

根據勇迷講法
因為Kd係到 破壞晒curry打法
Kd最好快d走 唔好阻住勇士champ

決賽： 我塞vs箭

其實除左社會既最低下層 仲有咩人會反占士

東方神秘力量

鬼有咁講

上個POST有人俾人屌,估唔到某著名NBA評論員都寫類似既野
你地估下係邊個

爵士能否叫球迷換換黃衫，一股黃海，是想讓勇士打得更輕鬆嗎？

根據SSR記者記者Anthony Irwin的報道，一位消息人士透露，在數據分析部門如何被利用這方面，湖人在尋求做出重大的改變。

為了加強湖人的數據分析部門的作用，「魔術師」和湖人總經理打算在他們的數據分析部門增加最多7個新職位。

有咩柒得過係猗狗又唔撚夠膽認，篤爆咗又嬲豬block鳩我

唔知有冇講
但係幾好笑

System Analysis

一開始睇，真係以為咁多客埸fans坐中間

Mud 9理論 李嘉誠最支持占士?

勇士會唔會16場連贏

對刺會輸2場
對箭就睇手感
對猗就3-1俾人反杯啦

西決會輸1-2場 我估

kd打完呢場心諗 點解我上年會輸比呢三條傻鳩

戇鳩 我勇 po全勝奪冠無難度

上年比其中一條傻鳩射死

因為今年有你係到
佢地3個射波

Kerr在兩年前接受了背部手術，他一直遭受著併發症的困擾，引起了嚴重的頭痛、噁心和眩暈。為了緩解這些癥狀，Kerr甚至一度吸食過大麻，但是仍然未能解決任何問題。

唔知今季OK個PLAYOFF11連勝紀錄會係邊隊破呢

華盛頓食係合法
所以無所謂

猗狗45閃電
做得狗怕咩認呀，真係低賤
唔記得你block咗我，咁應該睇唔到我講咩

以前有無finals兩隊都未輸過

Data analysis呀
Take that for data 個data

一隊有都難啦

在昨天進行的G3中，暴龍球員Norman Powell可能太專注比賽，也可能是對自己的表現不滿，比賽進行中就走向場邊，以為要換人自己準備下場，但按照NBA規定，球員換人要在記錄台附近的場邊進行，而且要經過允許場下球員才能上場，沒得到允許前都得在場邊等待。看到Powell昏了頭，一旁的James伸手一把拉住Powell的球衣，將他拉回球場，力道之大甚至把Powell的球衣直接拉了出來。之後James還對Powell說著些什麼，似乎在告訴他這麼做是不對的。就這樣，因為James的「好心」，暴龍避免了一次技術犯規送罰球。

對於這個鏡頭，美媒體表示，James有可能是真的好心，也有很大可能他只是同情可憐暴龍，畢竟3場打下來暴龍毫無還手之力，怎麼也贏不了。

希望佢快啲好返啦 健康最重要

試過一次OK Lakers咁多

尼克前鋒Kristaps Porzingis今天在推特上發了一個模稜兩可的訓息，隨後很快刪除，但還是引來了無數猜測。

這條推文的內容很短，只有「洛杉磯快艇」幾個字，還配了三個微笑的表情，難以猜測他是在什麼狀況下發這些內容的。

上年騎差一場

因為你囉

MY BOY

唔係4-2西波咩

QUOTE下先

可能純粹迷占

前面兩round4-0
對龍好似贏頭兩場
好似10場

單換griffin定加埋JC

Drummond接受鼻子手術：過去幾年只能單鼻孔呼吸

好難想像

今年都大機會破

如果成事+換埋教練下年快艇值得期待

+/-值+17

咁佢體能真係好撚勁

要睇下drake喺咪度
但下round無咁易

佢好過格芬咩

永續文件河

CP3格芬兩個功能重疊基本上要一個就夠數
但要POR仔係咩玩法

可能啦

人唔係不嬲一邊鼻呼吸然後有時換邊嘅咩

火箭? 不了

馬剌? 還好啦無左輪椅

唔太明 佢地點重疊法

唔洗你同情.

人地傷左個主力PG呀

讓你半個鼻

安東尼同波仔,

換格芬,JC 同河仔.....

今場Jazz衰自己第四節唔爭氣....唉....

KP攻得守得又有潛質，進攻範圍又闊，griffin見頂啦，打左咁多年都突破唔到去西決就要變下

下年分分鐘留唔住隊長

我覺得與其FF點TRADE BG，不如睇下佢會唔會OPT OUT先啦

仲有紅撚肯唔肯先簽後換
家陣傳幾單TRADE都係講要紅撚先成事

CP3同BG是但一個會走㗎喇

Cp走啦好嘛

天大地大世界任我闖.

但要拿CHAMP, 只可以去騎跟我皇搵食

西岸太多好PG, 不了

東岸可以諗諗去........................都係騎算啦

Klay Thompson季後賽出場時間隊史第一 (2605)

溜馬/鷹隊點睇？
西岸我淨係諗到鷓鴣可能需要，但未必食得落佢份約

唔聲唔聲

血性 曼巴精神

如果燒鵝清到cap
Cp又夠回家
下年真係有力鬥我勇
但cp同表弟關係唔知點

曼巴不會加入塞軍

手感仔太多傷

Zaza談及本場個人: I had more points than Klay did
好串

雪左佢~~出MY BOY

Klay今場9下9下佢都好意思拎黎比

火箭冠軍最後一塊拼圖

抽完kd水再抽埋細ai

垃圾

好憎佢

其實真係難講啲 睇佢比國王trade走嗰單嘢都睇得出佢係嗰啲愛恨分明嘅人

幫火箭衝下波衫銷量

人地講下笑 咁認真

表弟性格真係好正

明顯講笑
智商驟降

咁快ufa?

茅撚Gobert

呀賓

諗唔到㸃輸

唔做手術只會係運動員老舊患。。
做就出事

刺激下klay game4佢爆

KD談惡犯：這就是人們稱這個聯盟打球軟的原因

賽後談到自己與Gobert的衝突，杜蘭特說：「這就是籃球，他推了我，我推了他，我們繼續前進了，這就是他們稱我們這個聯盟打球軟的原因，因為裁判會因為像這樣的事情而吹罰惡意犯規，你知道的，情況就是這樣，有推有抓，這就是籃球，我猜他們在限制這樣的動作。」

唔通佢就係阿彬要同你講咩

gobert

留意到今日好多湧狗上水反占

其實真係好絕望，防守做得幾好都無用
守得兩個，守唔到第三個，是但放一個都俾人撚

騎士20-0機會大d

日日搞我占系咩玩法

兩位歌神

係喎 計多左輪sorry

KD咁大動作，報復式推返gobert好難唔吹，可以話gobert係濕鳩，但KD無咩EQ

一人carry Playoff 20連勝不敗記錄
我皇成為無限接近mj的男人
只差兩冠

16連勝呀 我頭先計錯😒

認真mode
仲差四個先超到

罰錢

好明顯係表態，唔係點會留意條濕鳩咁多少動作

你都ON9
超越左啦

而家應該最多平排 係咪超越左就仲有得拗下

今日記錯左1030開波冇起到身打波
今日嗰個係老臨先咁廢

除咗多士爐，仲有咩鳩野

曼巴精神

Mj 6 champ 6 fmvp
James 要最小要拎多四個冠

我皇要追MJ起碼仲要拎多3個fmvp+1mvp
佢仲拎到咩

加入勇士做大佬

我皇3分仲要勁咁多 係得D老屎忽先覺得MJ勁D

系.....

Kobe>Mj>curry>垃圾>James

james > mj > bird > magic

James > God > MJ > C Ronaldo

agger

gobert好多時係籃底可以打撚到d人飛開曬都無foul

James >銀仔 > 球証

Curry>mj>lbj

wtf

「我們把獎金分享給曾經和我們親密合作的幕後工作人員，是因為他們和我們一樣為了工作捨棄了陪伴家人的時間，他們和我們一樣應該得到獎金，」Lillard在賽季結束時的記者會上說道。「他們也為了能讓我們保持更好的狀態而努力奮鬥著，即使他們會為此遭遇挫折，但我們對他們的感激之情，不應該只有一句謝謝和一個擁抱那麼簡單。」

如此的暖心舉動，不僅讓我們想起不久之前，面對「你應該離開波特蘭去追逐總冠軍」這樣的評論，Lillard還在推特上回複道：「如果離開波特蘭才能奪冠，那我寧願不要總冠軍。」

浪花兄弟熄火仲有KD 點玩呀

12輸左比我皇之後話要「學壞」啊嘛

仲差5個冠軍 5個fmvp先得
熱火抱團果啲邊會計
一人carry先足夠證明到我皇的偉大

Lillard+CJ可以行到幾遠呢
Lillard真係要進步下啲decision making 呢個係好大既弱點

唔係打宇宙勇
打大飛/Jazz都有機會上2輪

挑
Durant都曾經咁講啦
最後

留名binc

上年都唔計
冇艾榮冇冠

雖然幾鍾意Lillard ，但覺得佢係連西決都唔會入到嘅球員

原來我今日又尾彩左

個topic又燈

學lma轉隊有機摸西決地板

今年james打多幾場應該過到mj既季賽得分記錄

決賽已定
係咪 刺/箭 vs 塞/毛

係jazz vs 西波龍

係銀仔大戰裁判

係賽後勇士 vs World

湧 vs 其餘29隊

其實冠軍已定
勇士冇可能輸

假膠都唔識玩

個眼神

在火箭開啟今天的訓練之前，中國球星周琦來到火箭訓練場，在火箭名將John Lucas的帶領下進行了投籃訓練。周琦現場觀看了火箭與馬刺的第三戰，可惜火箭最終輸球了。火箭老闆亞歷山大今天觀看了周琦的訓練，看來火箭高層對周琦非常關注。

Capela 07年才開始看籃球 D’Antoni：他未來不可限量

這個賽季，火箭中鋒Capela在球隊中扮演著重要的角色，現在，他還在不斷的進步。在火箭主帥D’Antoni看來，Capela的未來不可限量，有可能會成為聯盟最好的中鋒之一。

2014年的選秀大會，Capela在首輪第25順位被火箭隊選中，Capela出生於瑞士的日內瓦，加盟NBA之前，他曾在法國的聯賽打過球。Capela最開始喜歡的是足球和滑雪，這對於他的籃球技術也帶來了不小的幫助。在這方面，Capela和火箭名將Olajuwon有點相似，Olajuwon成長於奈及利亞。

如今聯盟很多球星，都是看Olajuwon、O’Neal長大的，但Capela不同，他看比賽的時間比較晚。「我2007年才開始看籃球的，我告訴我自己，我要盡我所能，爭取去打NBA，如果我沒有做到，至少我努力嘗試過了。」

Kevin Durant成為勇士贏球的頭號功臣，本場比賽他26投15中（三分球8中4）、罰球4罰4中，拿了38分和13個籃板，得分、籃板、出手數、命中數、三分球出手數、三分球命中數均創個人今年季後賽新高。

FUCK OFF

如今，Gobert防守不用擔心，是全聯盟最佳防守球員級別的鐵閘，但是他的進攻基本還停留在接球扣籃的水平，換句話說，他和許多年輕中鋒如Capela和Noel沒什麼區別。 當然，因為如今大中鋒的稀少，Gobert已經在去年以4年1.02億美元的價格與爵士續約，新賽季，他的薪水將高達2122萬美元——但領這麼多錢，他的進攻需要提高更多，至少罰球該更準一點，否則，爵士的整體進攻難以成長。

騎士若橫掃暴龍將創兩大紀錄 詹皇淡定：不關注

fod

吾皇打敗KD, 大家無覺得吾皇超越MJ
吾皇復仇成功打敗73勝勇士, 大家仲未覺得吾皇超越MJ
劇本延續: 今年吾皇打敗 KD 加勇士, 大家覺得吾皇超越MJ未?

完美劇本:我湧+KD復仇成功,KD係FMVP之後KD返OKC救贖

西書：阻住我刷數據

咁佢ft準唔使比人hack已經好過daj ad好多

【LeBron 拉Raptors 球員球衣，原來有原因】
Raptors 和Cavaliers 之間的Game 3 有這樣的一幕，爲什麼LeBron James 會拉着Norman Powell 的球衣呢？

原來當時Powell 以爲他要換下場，正走離場外坐在替補席，但他其實還未得到球證的許可，因此如果他離開球賽的話，他就會被判技術犯規。LeBron 則制止了這個情況發生。

吾皇做埋對面隊教練

好大個官威呀，包大人

FOK?

我皇超越左mj好耐啦
mj有冇試過打敗70+勝球隊牙?

Nba 已經咁樣寫個劇本,
但好多人都係未接受,
唯有繼續寫個劇本

你又岩

MJ自己70勝啦

阻撚住人開波

但佢未勝過70勝+既對手

但foj將會有 playoff 不敗記錄
係mj有無

true

你有幾多料我好清楚
比你對到吾皇 準備4:0啦
每場唔炒你20分當你贏

G持塞軍

出左線先
利申: g持撞牆

睇吾皇有今生無來世

成個季後賽james個日冇波打都比日日人拎黎引抽/燈

留名等睇kd總決賽停賽我皇表演3-0大逆轉

Kerr和Brown早就相識，當年Kerr還在馬刺效力的時候，Brown擔任的就是馬刺隊的助理教練。而Brown也需要重新證明自己，加盟勇士這樣一支超級強隊，用自己最擅長的防守說話。於是，Brown答應了Kerr的邀請，擔任了勇士首席助教的職位。

事實證明，Brown在防守方面，確實有兩把刷子。去年夏天，勇士失去了Barnes、Bogut等人，內線防守存在明顯漏洞，整個防守體系都需要重新架構，賽季初期的時候，很多球迷都曾對勇士四巨頭，充滿了質疑的聲音。

但一個賽季下來，人們發現，例行賽期間，勇士限制對手的投籃命中率為43.5%，限制對手的三分球命中率為32.4%，場均讓對手出現15.5次失誤，場均凈勝對手11.6分，這幾項防守數據都是聯盟的第一位。例行賽期間，他們的每百回合只讓對手拿到101.1分，僅僅落後於聖安東尼奧馬刺，沒有Bogut那樣頂級的防守中鋒，Mike Brown依然可以打造出堅不可摧的防守。

邊個話MB冇用架

常規賽重要定季後賽重要

安份做助教咪好囉
佢真係唔係主教料

23號戰術

我湧自動波

Kd總決賽 會一場都出唔到
因為我皇要不敗贏總冠軍

緊係破記錄拎73勝重要啦

在系列賽第三戰中，巫師重要替補球員Oubre推倒塞爾提克替補中鋒Olynyk，他因此被禁賽將無緣出戰明天的比賽。「我們必須利用這個優勢，」塞爾提克小前鋒Crowder說，「他的缺陣削弱了巫師的替補陣容，所以我們必須利用這一點。」

巫

我奶奶帶隊也能拿總冠軍啦

常規賽 一啲都唔重要
只要我皇想 82勝都可以輕鬆做到

但係亞軍

吾皇留力姐 吾皇捉緊一盤大棋

我就仲記得上年有勇迷講話
冠軍年年有，破記錄機會就唔係成日有

NBA的每支球隊都擁有自己的死忠球迷，《Bleacher Report》找到一個相對客觀的評價方式，那就是用一支球隊的真實上座率和預期上座率做對比，真實上座率比預期上座率越高，說明球迷越忠誠。

5、洛杉磯湖人真實上座率：98.9%預期上座率：93.2%

走在爭冠路上的球隊自然會擁有極高的人氣，但對走在重建路上的球隊來說，想讓球迷來看你的比賽可不是那麼容易。儘管在2014-2015賽季只取得了21勝61負的戰績，但Kobe Bryant的退休巡演讓湖人的上座率遠超預期，高達98.3%。近15年來，湖人的真實上座率達到了驚人的98.9%。事實上，無論紫金軍團輸或贏，對湖人球迷來說，享受Staples Center的氛圍才是最重要的。
尼克早已不是NBA最有競爭力的球隊，但他們仍然是整個NBA市值最高的球隊。而且，尼克的支持者仍然會絡繹不絕地來到麥迪遜朝聖。自2000年起，麥迪遜廣場花園的上座率為99.3%，全聯盟第四。但和他們的戰績比起來，這樣的支持率就顯得更為突出。實際上，他們的預期上座率僅為87%，所以很顯然，紐約的球迷並不在乎球隊輸贏。從這個角度來看，尼克無疑擁有整個NBA最忠誠的球迷了。

4、聖安東尼奧馬刺真實上座率：100.1%預期上座率：97.9%

當一支球隊連續20個賽季打進季後賽的時候，這個地區的球迷們必然會很快樂。事實上，馬刺球迷永遠不會對Gregg Popovich手下的球隊感到厭倦，穩定的成績是讓球迷保持忠誠的關鍵，但球員的巨大魅力也是必不可少的。馬刺是聯盟僅有的兩支真實上座率超過100%的球隊，而他們的預期上座率同樣高居聯盟首位。所以說，做一名馬刺球迷就可以無限期地享受贏球的快樂。

3、達拉斯小牛真實上座率：103.3%預期上座率：95.9%

除了穩定的戰績外，超級巨星的影響力同樣是高票房的關鍵。Mark Cuban的行銷做得極為成功，即使球隊本賽季的戰績不盡如人意，但他們的預期上座率高居第二，真實上座率更是高居榜首，而且創造了2001年以來NBA的上座人數紀錄。根據小牛官網的數據，小牛創造了美國體育史上連續618場主場門票售罄的神話，如果包括季後賽的話，小牛的看臺大概有連續15個賽季座無虛席。

2、芝加哥公牛真實上座率：98.6%預期上座率：89.6%

按理來說，見證過MJ的輝煌，玫瑰的一飛沖天，芝加哥球迷的口味應該會很刁鑽。正是由於這個原因，他們的預期上座率低至89.6%。但實際上，在過去15年裡，芝加哥公牛僅在2001-2002賽季的真實上座率低於90%，其他賽季的上座率均比預期高出9%。即使不太可能在短期內達到前人曾經創造的輝煌，但芝加哥球迷仍在用自己的熱情無條件地支持著這支球隊。

NYK D球迷真係好忠心

Olynyk呢d濕9內鋒其實都搶得過，
又射到三分
Nets Nets Nets

1、紐約尼克真實上座率：99.3%預期上座率：87%

大蘋果早已不是NBA最有競爭力的球隊，但他們仍然是整個NBA市值最高的球隊。而且，尼克的支持者仍然會絡繹不絕地來到麥迪遜朝聖。自2000年起，麥迪遜廣場花園的上座率為99.3%，全聯盟第四。但和他們的戰績比起來，這樣的支持率就顯得更為突出。實際上，他們的預期上座率僅為87%，所以很顯然，紐約的球迷並不在乎球隊輸贏。從這個角度來看，尼克無疑擁有整個NBA最忠誠的球迷了。

誇下之辱

破記錄但係亞軍一樣前冇古人

但係同時ny d fan可以話係全nba最仆街嘅fan

換咗教練再講

近期，美國媒體以進入季後賽的球員數據建立圖表，展示進入季後賽後球員的綜合表現。在以下的圖表中，橫軸表示球員的進攻貢獻值，縱軸表示球員的防守貢獻值。

打包埋大河過黎ny咪得

真核心Green

笑撚死

Kawhi爆開成條街

三角戰術

証明垃圾刺有幾廢

所以唔駛理嬴唔嬴波
夠話題性就夠晒做

真單核

關撚事
Per 100 poss 咁計

IT個位好顯眼

手感仔防守重衰過基石

Harden認真守唔差

12年佢守高比同禿頭好好架

張圖睇唔清楚，最下面嗰個唔會係klay掛?

係
不嬲都話高階數據證明klay防守比人overrated

猗對龍今晚定聽晚

今晚凌晨3：30

唔使睇啦
係人都知結果

D時間咁西

東部啲波時間係西啲

訓醒可能見到3：1

今晚西波龍 Win or go home

點解今年仲未有d season award?
以前打完第一圈已經出得7788

都話六月先有

係星期日先咁早開波

想睇西波龍贏返場但要返工

第一次睇playoffs？

占占唔比

齊較鬧鐘

期待final green23 1on1 守 lbj23
利申：不燈

踢丁vs跨下之辱

今年肯定好撚精彩
進化左既green23 對 占神

你有你地鬥，KD最開心3分2分任揀

正路都係AI 守啦

Green肯定追撚住占皇黎扑

Green肯定追撚住占皇黎踢

KD要證明自己
最直接就係守我皇

kd要證明自己就唔會走啦

咪揀左條最難行既路黎證明自己囉

咪臭係

咪臭係
要carry me and klay

吾皇咪追住green黎跨

有邊個今晚會捱夜睇下西波龍有幾西

不了 聽朝早起身睇基石射罰球

唔訓覺為左睇下吾皇撚狗 不了

FF
如果刺過左箭kerr唔出都好
有數據顯示波波專打門生 而且勝率極高

火箭主教練與熱火主教練同時獲得由NBA教練協會頒發的年度最佳教練獎項。

與以往媒體評選的年度最佳教練獎項不同，這是由NBA教練協會組織各隊主教練投票選出的獎項，這也是歷史首次頒發該獎項。

試過二個?

係咪第一個入唔到季後賽都得獎?

以前唔鍾意賓佬,但James走左後覺得真有料到

呢個今年第一次頒 係主教練自己投 真正由媒體揀既最佳主教練仲未頒獎

熱火下半季真係癲，季尾唔係傷侍應，好可能入po係熱火唔係公牛

太天真
就算勇士搵你奶奶帶隊馬刺都唔會贏到

季中10幾勝,季尾拉返去5成勝機率

agger
成日覺得係d人吹捧得kerr同walton
無可否認佢地可能真係有實力
但勇咁勁我覺得係球員>coach
可能有d人話勇同騎都係巨星球隊
但點解kerr同tyronn lue實力/外界評語差咁遠
我自己覺得勇係個個都由廢柴打起變到而家巨頭咁款 所以個個都聽講聽話
但睇下今年kd去左勇季中就有d不和 特別是係佢同green 好記得有場佢同curry爭波打 curry同佢嘈左2句pass左比kd打 green係隔黎即刻發哂爛渣
但係呢d時候又唔會有人屌kerr管教不力 反而個個係到話 「純屬內部溝通」「咁嘈幾句隊波會更有默契」
反而騎個隊個個一出場就已經比外界吹上神台 LBJ唔使講啦 Love係狼王 Irving係之前垃圾騎唯一一個可以靠既人 自然個個都覺得自己有巨星光環

所以騎勇快撚d收皮
之後將會由木狼同76人稱霸

溫馨提示：我皇前7次3:0領先之後都係橫掃。

打西波4:0輕鬆啦

ddr拎到50分或者都有機會1:3既

kerr出現將勇士由西岸第7/playoff 1,2輪带上去西岸第一67勝+冠軍 好似下年西岸por/okc/熊仔拎總冠軍+67勝 夠唔夠勁

kd個單野係kd自己on9 個日佢冇手感curry又有手感 last play仲要冇run個戰術又冇run盡24s就自己抽起射球3pt 抵比人屌

你收下皮得唔得, 間唔中假膠咪算
次次認真講下波就講埋D廢話

on9
我係木狼都76人fan
想騎勇兩隊巨頭隊收皮都唔得啊？

記得我上兩個post話火箭個陣容同打法根本唔夠馬刺黎
話馬刺有機會連贏火箭兩場主場
比人追住黎屌

binc again

今場睇火箭個爭勝心去到邊
連續兩場搶輸大量5050波

又係時候起身睇西波

費事cap圖
但火箭唯一贏到馬刺既方法就係要onfire到第一場咁
兩隊一樣態既話 馬刺係食硬 呢樣常規賽都見到

騎幾點開波？

20分鐘後

Thanks

真係要睇馬刺D防守 防火箭既pick n roll守得好精彩
完全防住哂所有火箭既射手同alley oop位
留住一個option就係比harden上籃
上場你見到好多球harden都可以輕鬆上籃

馬刺就係知道 如果比火箭班射手射順咗 根本無得打
所以寧願比你harden上
而harden好多球夾硬都要交出去
就係知火箭無射手 又係無得打

呢樣真係要睇MDA今場點拆
會唔會改打法唔打pick n roll呢
打inside out火箭又無本錢
會唔會做多d無球擋 擋比射手呢
如果依番一直既打法 火箭輸撚梗

講多句 harden上場得5個助攻已經解釋到我上面講既所有野

我估nene 應該會好關鍵

西波係咪出唔到Lowry?

我認為MDA先係最關鍵
上場有一球係破馬刺防守既關鍵
就係harden過pick後
Ariza即cut in
harden傳比佢之後Ariza入樽
如果火箭班射手做多d cut in
相信馬刺防守時唔敢將成個陣式擴得咁大

依個時候又要上黎求link

當然harden先係最關鍵啦
佢作為戰術執行者
佢一食屎成隊可以收皮

LETS GO CAVS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

4-0

thanks 巴打

回sem睇波

收皮啦你
輸夠廿分我先有用

我睇緊D咩

鬥炒

究竟post頭貼link有咩用

tsn個scoreboard好核突
大家睇緊咩台

騎士

兩邊都好西

泡泡龍贏左今場就好睇了

Abc

點解
都係4:0或4:1既分別

個講波佬咁激動對身體唔好

Kyle lowry點解無得打？

腳傷

嘩屌你騎D防守

希望泡泡龍唔好俾人橫掃

做咩係咁無啦啦double team跟住空一個

有可能架，打多場nba又賺唔少錢

泡泡龍冇人想mark吾皇做乜鳩

但今日唔放佢三分

屌你騎士守好D啦

派晒膠

drake終於蒲頭

又好返少少

勒！！

第一節已經倒返晒

泡泡龍

吾皇and one

如無意外4:0

DDR瘋狂比人double team

西波龍輕鬆係2分鐘倒10分

之前都double team derozan
但今場一開頭傳返出去隊友入

但啱啱double team得又緊左
就被我皇上返嚟

btw無左我皇好似無邊個分到波俾啲炮

上年好似主場都贏返2場，好睇少少

球球一拎波即夾 但已經比tj tucker射左幾球wideopen

上年個we the north成個主場好得人驚啲氣勢
加上drake啲嘴炮

因為係玩突破分球，騎有好突破能力嘅有我皇，榮哥，dwill
榮哥視野唔得，dwill 其實派到
但球權唔夠

上年game3速龍keep住hot先贏到

硬係覺得我皇好hea

其他人無我皇既內線破壞力
艾榮切入都唔差但佢真係太獨食 打死都唔傳波咁
剷到入去死都要射

攻守轉換係度散步

不嬲呢兩年個tempo係咁
節能

dwill感覺無以前穩同快
但組織仲喺度

已經反超

做乜鳩呀TT

唔怪得佢
你自己打波鏟入去你都望唔到周圍架
視野呢家嘢好多人都無

騎士做咩有個師奶著4號波衫

騎士係咪練緊陣

兩隊都鳩下鳩下

肥仔pj好撞得下

得閒就撲下 無聊插幾下花就射 一係就cut入去拎分 幾輕鬆

後備加占士係最強個陣

IMAN都學埋GREEN D衰野

打幾分鐘又停

demar!
無埋佢泡泡龍真係變泡泡

真 唔屌唔得

第二個角度好似係唔踢中巨龍，係大脾內側

踢蛋

喂咪傷埋啊

原來無傷
中蛋啫

頭定蛋阿屌

咁你中蛋會唔會真係摸住蛋呀

傷埋=提早訓覺唔駛睇

gg

搬爆谷都跳舞咁勁

shumpert食t
green踢咁多次就乜都無

旁述係到叫乜鳩

IRVING咁樣向後行都無人諗過守佢

d will d傳波都仲係咁好j

泡泡龍無啦

Green最後咪停左賽

4：0

做後備真係一流

jv真巨頭

學界都守得好過泡泡龍

屌你D-WILL同KK兩個撞埋左

kk

korver好撚hot

kk痴撚線

完全屌打

高華hot hand

西波龍 wtf

love 係咪比ibaka恰得太勁
陰濕左

訓得
西波龍啲態沉哂
守都唔守

騎士有順暢既ball movement贏撚硬

dwill好似唔同哂
比一開始嚟嘅時候

有練波啦終於

唔好啊 dw

銀親姐 佢咁多肉

多肉

練熟左個form 尤其係ty lue最鐘意既雙pg陣 同埋應該有練過無球跑動同三分

原來有人起爭

bench point
20:5

holyshit korver

佢射姿好好j

真係教科書式既射手

我覺得佢自己過pick三分都勁

痴撚線kk

kk真巨頭

on fire

KK block shot都有埋

Korver 好撚正

話哂都曾經all star黎 btw而家既出場時間佢真係打到好高效

唔洗花巧既kk

好中2korver有時jumpshoot向前傾

kk 16分
榮哥7助攻
我皇16 5 5
西波龍

有種飄移嘅感覺

有無人覺得jr mid air傳比kk個球好型
可惜唔入

我皇成日覺得佢無咩攞分
但睇番stat就諗緊幾時攞左咁多分

特登咁傳嘅
型係型，但其實傳得好西
打斷左kk個節奏

西波龍上半場wide open命中率好低

korver好好J

算係調整左占士個一傳
算係咁啦
好難拉番個正旋再俾心口掛

搞親我個kk

btw之前kk話腳有事kobe着得唔舒服
試過話着kyrie3就無事
連frye咁大舊，dwill都着

但我皇嘅鞋只有我皇先可以着嚟打面
tt着嚟打底另計
jr着低筒

原來shump都係
但佢地次次都着紅色個對
好欣賞 唔浪費

其實騎士啲波進攻係幾好睇

夠簡單，直接，但好睇狀態

投降吧啦

旁述講到重點
重點唔係輸贏
係點解打得差過溜馬

Raptors 主場靜到

James hea打都屌打

仲有人早走

榮哥幾時先低迷完

東決掛

pg>>>>>>derozon
老實講lowry一個帶隊應該好d

Drake死老豆咁款

好廢速龍

我皇打得好撚hea

上面好有火
又對住球員拍手又trash talk

正選陣又倒水

燈

兩個kl都好廢

ibaka d 3分其實又幾準

Agger

3巨頭變撚左單核咁款

榮哥攻又冇，守又黑洞

嘩屌倒淨4分

3巨頭？
KI同KL

屌你我hand一hand機姐 做咩咁快倒緊水

做乜撚柒呀又 連續失誤

騎突然咁亂既

love同irving又食屎

慘 打緊run
Television timeout

咁先有d野睇

On9

分數唔差太遠先好睇

利申我騎迷 但啱啱打緊乜
屌係咪場場都靠一個james呀
其他人醒啦 點樣再攞總冠呀

激嬲左我皇了

睇撚到燥

其實不如唔好double team derozan
等佢摌先協防

俾人come back ki仲係到浪射搏手感 打多d pnr打穩好過啦

成日double team佢又封唔實佢D傳球 又空咁個俾佢射

老嘢好波

屌咁先係架麻 下下ki單打 佢又冇手感

啱呀 無手感就做波比人啦
屌佢引人夾之後分仲好

KI換cp3啦

我地睇法一樣 咁先似樣

MIKE BROWN 07年都比POP屌打

我皇嬲

好撚多TOV

James西面

倒淨5分 唉

比tj tucker射左咁多球3分都仲係度咁double team

呢啲時候牛油手唔嬲就奇

Ki同愛發生乜事，打西波龍死晒屎

有咩唔同 唔識波

又要占士攞三十幾分先得
仲以為可以抖下

做咩今年carroll冇得出咁濟

以往就係出佢比占士爆

我皇啲ft 真係食左春藥咁勁

屌你老味又係咁DOUBLE TEAM DDR

打死我皇咩

第二round咋

生命籃球

Ki真係問雨d will控衛應該點打

人地射到順曬都繼續

俾力打埋呢場再抖啦

西波ho ya

正選3個COLD HAND
愛神3成命中都無
JR 2成都無

同大家講個笑話
KI係PG

POWELL同TUCKER成日都有WIDE OPEN射

KK AND1

hero kk

kk again

4 points playyyy

唉 moving screen

勁HOT 餵多幾球俾佢啦

大家係咪delay?

唔計

俾ddr射極咪又係2分 人地手風順射左幾球於好醒水轉啦

league pass

點解既

新手

又係kk hustle steal

做乜係咁射3分

騎唔撚係咁都輸下話

騎士生性未

其實cp3換ki係唸得過

Irving =joke

快艇可以拎潛力
騎可以即食

咁撚樣點同勇士打呀 等4-0啦

其實ki 同kl 係到做乜鳩

CP3 D組織已經嬴晒啦

突然諗起
對korver嘅印象
成塊嘅牙膠好恐怖

派膠

ki唔穩定
但只係要佢嘅心臟

百屌艾榮

其實KI點解係pg？佢個打法明明係sg黎

ask AI

因為識得攞個波左插右插係度舞

佢一上力 騎士就贏 守到占士守唔到艾榮 上年都係咁贏final 兩個加埋入成70分

理撚得你幾多clutch shot照屌

Love 5分4板
搞笑架？

有冇方法換走love

身形問題
打SG undersize

love就算啦 期望唔大

琴日勇士個場都係咁講

換唔到更好既人 我皇一定要搭隻stretch 4

垃圾 命中率又低

明明regular打得咁好

俾人通坑渠 死撚左去啦 Kevin love屌你老母臭

繼續百屌ki

艾榮呢幾分鐘做到野

理撚得你 照屌

一打po就咁真係冇解

暑假專心練下防守啦

一早要嬴啦 係要搞番變close game

6分差對西波龍嚟講係好似20分咁遙遠

關鍵占士mark derozan

無諗到 ttmark 得幾好 mismatch

唔係前面派膠派左咁耐依家駛咁?

ky大心臟呀

真．單打王

但真係成日七成場
關鍵換左個人咁

咁佢係抵屌

Ibaka

百屌成才

屌解要咁樣 穩穩陣陣贏左佢咪好

唔係最後關頭都唔入波

我皇mark = double team

佢之前訪問話好中2pressure
人地覺得係pressure
但佢話好享受

占王死都唔肯鏟
係都要做波+射三分
咩心態

#memba mentality

以前可以mark成場
宜家要慳體力

冇咩人屌klove 陰鳩功 貼錢都冇人要

Ki+kl咁既狀態打上去一定唔掂 我覺得我皇想谷番起佢地 所以咁樣倒水都無換走佢兩個

Ki打到做比佢都好既

關鍵時候牙 我皇剷入去一定幾個人圍剿佢 真係開無雙咩

valencunas唔係講笑

今場冇鏟過咁濟

我皇clutch 到

我皇

我皇dagger 3

一係唔黎料，一黎就一齊黎

4:0

抖

佢三分所來唔只對big man先用架

三分 5-11

都剷過幾球既 同埋頭三節咁順根本唔使佢搏命

占王都幾撚醒
開始養生

操下都好既
唔好倒到輸就得
佢兩件呢個態打勇士真係等俾人撚狗咁撚

跟kk 跟得多三分準到

今場用多左體力係守

等完場ki叫埋聲go home先訓

D人成日話佢第四節手軟

我皇呢幾場真係打得hea下hea下 冇咁多contact

西波龍唔係一般嘅廢

haters gonna hate

輕鬆34+9

係到磨時間

james真係接近全場散步

season要當stat要打一半game
想問playoffs係點計
rondo嘅助攻stat無左 但wb仲喺度

養身籃球

James成日都hea到仆街

早泄果然馬刺出品

剷籃了

其實騎士呢隊波冇咩fans
10個有9個都係LBJ fans

打左45分鐘
但其實好hea

我跟佢轉左兩次會

我皇今日射左12球三分

lbj 企嚮到以經draw 到啲人嘅注意

仲有1個係irving fans

有冇人一陣睇埋西巫？

The best player in the world

hea下hea都30+

Pj 同cavs bench講咩

TT d進攻籃板真係
好在佢肯跑去pick

其實以前有力做咪防守嘅占士就係kawhi未來嘅模版

啲人成日underate占士防守
佢都話想攞最佳防守球員

有ki fans既

認真打會唔會50分

不了
最緊要再打耐啲俾多啲時間占士休息

我皇：又可以抖成個禮拜

距離16-0又邁進一大步

上年係piston fans嗌kehani佢先嬲啫

好似已經定左日子

sor係比對手多時間抖

真係唔覺得三巨頭係有心想認真打 唔比人追到反超都唔撚比力打 大部份時間都係到hea

屌你老味勇士咁既陣 點打都死啦

點定 巫塞都未打完

佢地打耐D騎士就多D體力優勢

James hea打
另外果兩個真心廢

同意

james話唔知係度test乜9呀嘛

難得兩個歌神有一致意見

屌你老母kl 5分

ki訓醒就有得打 其他人既防守注意力會去哂ki同我皇到 然後堆三分炮就可以起q了

我不嬲都同意LBJ隊友廢

你個名

Lbj=cavs

Kl常規賽明明好地地 做咩playoff食咗屎咁？

艾榮都似hea 最後幾分鐘先認真扭黎扭去 頭個幾節又唔見佢咁打
愛神就算啦

反勇都=騎fan

高比果d仲廢
得堆工兵
一人球隊champ左五次

有無片

past tense
lbj=heat

你去睇番game4對piston完場就見到

成場都係咁打
不過係咁炒咋嘛

假膠得多會好撚煩 適可而止好無？

佢玩先

成日丁

已經引退左

輕鬆

Let's go was

今次認真

夠鐘睇wallstar

我皇宜家效率值最高

西書

呢場個賽果都無人想知

西巫今場入局好慢

對面啲防守今場好到位

上呀塞 打好D唔該

今場有機會偷到！

It咁早已經上晒身

Beal廢撚到

雖然IT係打得好 但成日覺得要佢好似第二場咁carry哂好危架嘛

有邊場唔係佢carry晒

牆哥柒夠未

0/9

第三場
佢真係比人守得好緊

要horford key ball真係好手搞笑
不過佢真係好型

西波巫

百屌

wall

鳩達

百屌beal, beal都堅持柒

頭先牆哥轉身再後手傳比哥撻 好正

porter morris>beal

屌你訓醒真係4-0

你唔係以為會3-1掛

WALL

西波龍真係一場都拎唔到...

上場都贏到兩場
今年
真係唔知係西波廢左定我皇隊勁左

但係騎真係唔算打得好好
唔知係咪真係唔洗出全力

係james 一個勁左，3分同罰球準晒

今年PLAYOFF吾皇痴撚左線
不過其他人都食食地屎

大家有冇諗過其實騎同勇幾癲
假設個series星期一開始打 佢地星期日就打完

西巫d防守咁勁

勇癲好多下

Wall啲pass真係好正

東岸第一控

Crunch time唔夠勁

22-0 RUN

21:0run

beal and1

2-2

21-0

東岸一定係

不如整個30-0黎睇下

26-0 run

26-0

Chi sin

一定係
IT除咗得分無樣勁過wall

成日形住西波巫拉開幾多都會倒水倒返晒

塞真係好撚on9

個氣勢勁到

主場好少會倒到輸埋
作客就

John wall勁到

咁快就垃圾時間

吾皇

刺係主場蟲客場龍
巫係主場龍客場蟲

幾分鐘輸26分

有可能咩
塞成節冇攞過分 又唔知做乜瘋狂to

留力番主場

塞話我又打番個run先

搭車返工訓個覺塞輸返轉頭，仲輸咁多

好撚快

半場打和
刷牙洗面之後差廿分

兩邊都好似沉左

DeMar DeRozan after Cavaliers swept Raptors: " If we had LeBron on our team, too, we woulda won."

做乜係咁刷鞋

唔好話你地廢

點解一D志氣都無

join them

其實西波龍個GM真係盡曬力
tucker同ibaka真係今季最好既交易之一
但lowry傷，ddr又學lbj咁進入playoff模式

個GM算有料
問題係垃圾兄弟真係水平有限

最緊要係心態問題溜馬起碼都差d逼到騎輸 你隊波有雙槍有ibaka 上年最弱嘅4號位都補埋 有乜可能連掙扎嘅樣都冇埋

感覺呢兩隊會打七場

我皇又有得抖耐D

咪係 吾皇係勁
但你都係個all star啫 個實力差距有冇勁到要投哂降呀
講得出呢d說話 根本一d鬥志都無

今場西波第四節反超過1分，不過比ki同james 打爆左啫

吾皇走線打西波龍真係好撚醒

咁既心態死得啦.......

今場又出左46mins la
唔抖耐啲 點打贏宇宙勇

好似話hea打

而家有排休息啦

係睇東決要幾多場解決

吾皇打綠同巫應該要打5-6場掛

都係4場決架啦

打巫就應該要
打塞四場得啦

有冇link

睇第一頁唔該

Beverley祖父今日去世，賽前傷心流淚但依舊出戰

唉

有buff

Powell不喜歡LBJ拉自己球衣：有點像管兒子

有得做皇子執到啦

Beverley個樣sad到

對於當時的情況，Powell說：「他告訴我，他是在幫我。我想，如果你想幫我，別拉我球衣。你可以喊名字，但你不用非得拉球衣。我覺得那樣做是不尊重的表現。所以，我就把他的手打開了。他說，他想幫我。他當時說，‘好吧好吧，下次不管你了。’隨便吧，別拉我球衣就行了。」

2:2 DUCK LA

點解會放左條路比harden又要比人大炒

家嫂

綠仔

垃圾刺

有D game1 feel

anderson繼續0+0+0

火箭比d火

馬刺真係仲放哂鏟籃
寧願你鏟都唔想你射三分

nene

okc g1

flop

nene傷
c15 二犯 仆街了

LBJ心諗，鬼記得你叫咩名咩！

Nene

nene咩事

基石炒罰球

上哂就岩架啦
馬刺淨係守三分
一鏟入去個防守陣式唔收縮既

希望無事

可能拉傷

基石同我一樣廢

lma去死啦gordon 都食唔到

MDA肯定落咗order叫班guard盡情鏟

垃圾刺收皮啦

波波信高度戰勝速度

淨係睇第一節
MDA好波

打咁快做咩

harden鏟籃根本一定要有協防先防到

李生俾人連BLOCK

真係做無球擋 我愛你呀MDA

可愛

馬刺班底唔識入樽

Nene出唔返 內線真空

垃圾刺唔拖慢打咁快

_ _ 唔俾

馬刺班底咁軟 都唔怕啦

其實估唔到capela 今季freethrow 咁勁

應該出dedmon

見到塞巫/箭刺打生打死
騎勇就輕鬆等打決賽覺得好唏噓

大隻火箭熊好樣衰

咁呢兩隊係超班

咁的確LBJ唔拉住佢就被人吹T

Capela下下咁大動作 想唔吹你都難

仲跳得起咩

咁騎勇對呢幾隊都唔會輕鬆嘅

Kawhi又學到野

kl

Kawhi

點解LEONARD成個人挨哂前都可以咁撚準

打完三場 成功偷招

Kawhi真係機器

目標都唔同，騎勇爭冠，其他求入分岸決賽

火箭無內線用，馬刺應該同場出 Aldridge Pau Lee 其中兩個

屎綠

LMA仲唔趁宜家箭冇底攻多啲入去

比harden話過就過

manu而家唔係星都冇雞

Green 輕鬆D

應該要出dekker + anderson啦

過氣買飯王

會跟唔到咁快

刺簽到cp3有得同打下
上到分決大家都係比人掃

但火箭進攻 5個企哂3分線 出2個底好易跟唔到

熄左機就拉番近

你走啦唔好攪事

LMA

first 3py at home

馬刺開始守鏟

傳左去邊

d green空到咁都炒

唔用可愛係守唔住哈登

平衡雞

lma

2:2

屌佢老味

今晚等td電話啦lma

La~ma~cus~

lma咁既表演真係唔值咁貴

又off foul

銀仔

lma又黎

走啦

準備定打G7

又要打可愛一個

毛巾

屎綠想點

頂住

Lou

屎綠仲有咩價值

垃圾刺內線放題

要抖下

銀仔表示冇場g7睇下冇錢賺架

見到bench point 就會諗起okc

放鏟唔放射 咩打法

單防比人爆死

點解對腳可以咁慢

Nene out for the rest of the game 4 with left groin pull

放射重大鑊

shit

無操腳

咁火箭奶野啦

上場都係用呢招
不過今場MDA擺明叫班球員一有位鏟就鏟到尾

怕咩 劇本2:2

拉傷我怕成個series都可以唔洗打

第四節仆硬街 雖然依家都仆緊

Lma:好撚彩

上年佢明明守到西書

火箭打咁細你點都跟唔到，除非馬刺一個內線都唔出
Ariza Anderson 單打屈唔到內線，可以放兩個內線守佢兩個
比 Pau 打低位，火箭得包夾一招守內線低位，Pau 比人夾分波一流

上年還上年
佢今年食屎

講真 劇乜本
今場D雞幾正常啦

Pau 而家最有用

着波衫條女
好似飛飛地釘

又拉近左

可愛救全家

Murray wtf

MURRAY

Murray carry

Murray幾勁

西門仲好過綠屎

進化

Murray

體能怪物

跳級打大佬急速升lv

Kwahi 做咩tough shot

一球半球

進攻不嬲都係 屎綠啲三分上一場射哂啦

唔計可愛,,,係咪得murry同西門先夠力爆到入去??

今年打騎幾好

體能上係

打po都係交下學費先

Mills 3犯唔掂播

屎綠好似傷

馬刺繼續自廢武功，火箭主場都拉唔開

火箭有難

馬刺7下7下都追到得返4分

反而bertans 唔出

因為對面更7

俾人撚

馬刺買埋既球員都係偏軟

硬個啲一係太貴一係冇腦點用

marc 硬，pau 咁軟

將貨就價啦
之前俾TD 打到內傷個大隻佬都俾活塞簽走

仲要一年七百萬

spurs 係需要DJ呢類

Barnes真係大件夾抵食
馬刺隊內訓練好似唔俾佢對位td
因為驚收td皮

baynes???

係 啲名太似

差咁少應該反cup到

練波果陣gino裝charge 比bayness撞到收皮

睇下kawhi重有幾多體力剩

罰球都炒睇黎唔多

依個？

stop it kenny

係
笑死人

不過佢真心抵用
個時打拓7
一條友打爆左

Harden係咪肥左？

做低火箭佢

Lbj對可愛邊個贏

打和

仲有邊個夠我皇打

鐵王and one

Lma 攻守都冇做乜撚

呢個foul

火箭至少上限高啲, 姑且都有3%勝機(ESPN預測)
Spurs咁傷法, 過到火箭都係4-0輸湧

lma走啦 唔好阻住條路

murray carry

LMA唔受fake都無用

開番機等睇大炒

LMA係咁指人走位,自己就企係度

乜撚野對位黎

lma板都搶唔贏 被jh頂走 又防守弱位

行撚開

垃圾lma返portland啦

Harden又係肥閪黎

打左一場好波又食返屎

熄機

垃圾刺齊腳都係俾我湧屠啦

murray d layup 幾勁

IT不滿吹罰：罰球次數我可排聯盟前五啊

「對手打得非常有對抗性，裁判們允許他們做那些拉扯等動作……這應該是被吹罰的。尤其是在第三節，我差不多連續倒地5到6次，而且我也不是唯一一個那樣倒地的球員。」IT說道，「如果他們（裁判）允許對手對我打得有侵略性和有對抗性，那麼他們也應該允許我做同樣的事情。」

PJ-Tucker談將成自由球員：希望暴龍想讓我回來

有咩分別都係要輸

去左邊?

基石

燈到下登傷

基石傷

harden

咪傷啊基石

基石..

好大鑊咁

Nene已離開球場前往醫院進行核磁共振檢查

無啦

又傷左膝

咁就傷咗

完

仆街

Gospursgo

點呀呢個series 個個輪住傷

膝撞膝
可以好大獲

屌唔好打啦

勇士笑哂

刺火都傷大將

好似傷勁野
呢個系列傷咁多人

咁撚多人傷嘅依個系列賽

唔會好大獲掛

唔好傷啦 咁樣個系列又唔好睇 馬刺又贏得唔光彩

巴西仔分分鐘仲勁過lma

我估輕傷而已

傷唔唔傷都

勇撚最開心

咁又唔好咁講
佢係鷹隊傷左成季

唉，咁有咩好睇

睇落應該唔係大野

full team 都炒爆你

應該係骨撞骨痛個一下仔

條友牛油手黎

中肯

馬刺傷tp都有個kawhi睇
火箭傷基石真係咩都冇

基石3分

同15年一樣

吾皇我湧齊齊12:0入總決賽

屌你老母生化人james

Nene上場時間其實好有限 , 因為太老

傷完仲勁

tiago splitter wo

熱住個身唔知痛…

[西波龍放暑假啦]NBA季後賽討論區(40)

開定

火箭起Q

咁都GOALTENDING

出番黎即刻打個run

3分開始順

可唔可以收lma真係好廢

火箭射起左

61:79

Harden 守 Pau，戰術 set Pau 企三分 corner 無波掂
Pop 搞咩

開番機就9:0

火箭起q

馬刺班仆街又比人拉開

lma 成日追harden 做咩9

馬刺今場

波波應該等打g5

極速TO X2

lma都打唔到 又守唔到5小 仲換走lma

完第3節追到10分仲有價講

gordon都打唔入
lma執柒左佢未

即刻追番

弱點攻擊

有邊幾個守到Aldrige

lma比人一步過到應一應

個個